國際酷刑戰線(求法律/國際政治巴絲)

唔洗再推海牙法庭，除非你搵到個荷蘭疑犯/受害人

之前曾經開過個post關於酷刑公約同引渡條例

睇返酷刑公約第一條第一款
酷刑的定義︰

包括所有已做出或恐嚇作出或指使作出之行為，而涉嫌亦適用於指使及教唆

本公約只適用於︰

今日係已知第三單黑槍用槍打眼，由此可見絕對唔係個案
我建議基於第五條第一款(b)&(c)
立即向聯合國禁止酷刑委員會 及 外籍疑犯/受害者所屬國家舉報
林鄭月娥，鄭若驊，盧偉聰，以及所有外籍警司(e.g.莊定賢,陶輝)干犯酷刑罪!!!!!!

由於我無相關知識且能力有限，如果閣下有能力推動外國司法機構制裁佢地，請立即出手。假如無都請提供呢啲公職人員施予，或基於其教唆，同意或默許酷刑嘅證據，我會想方法email轟炸呢啲國家。

(有同香港做引渡協定嘅國家︰澳大利亞、加拿大、捷克共和國、芬蘭、德國、印度、印度尼西亞、愛爾蘭、韓國、馬來西亞、荷蘭、新西蘭、菲律賓、葡萄牙、新加坡、南非、斯里蘭卡、英國、美國)

上次走到世界盡頭絲打提供咗612&728兩個case:
[quote]1

American shot by Hong Kong police during 12/6 Anti-extradition law protests

Video:

News:

2

HK police was questioned on using excessive force on July 28 when Special Tactical Squad and Riot control clears the scene in Sheung Wan. Apple daily captured a Riot police throwing down a female bystander at Queen’s Road Central last night. At around 10pm on July 28, more than 30 Riot control geared with shields and “black warning flags” gathered in front of a commercial building at 122 Queen’s Road Central. They appear to be observing the situation for further actions when a Caucasion woman dressed in light coloured clothing was passing by. A Riot police officer with masks on suddenly pushes the woman away for more than 10 meters and eventually threw her to the ground. The woman landed on her right arm and bruised her elbow and hurt her abdominal. She was left on the ground by the Riot police officer while police cars drove by without providing any help.

Melanie, the injured individual, condemned the Riot control officer for assaulting her for no reason, and expressed disappointment towards the officer’s action. She stressed that she did not participate in the protest that day and she had moved from South African to reside in Hong Kong for many years. She was merely passing by and was not dressed in black, and did not expect the police would attack her when she had no sign of being a protestor.

Melanie showed her bruised right arm to the reporters on scene and claims that her abdominal was also hurt. She believes that the officer had kicked her while she was being thrown to the ground: “I was just walking down the street. I was attacked by a police and he throws me to the ground without any thinking”. She stated that the officer did not give out any warning before attacking her.

Melanie pointed out that she had always felt that Hong Kong is a safe city, and it will continue to be a safe city. She emphasised her disappointment from the police’s attack yet she still favors Hong Kong.

目前諗到內容：
1.3單爆眼
2.兩單虐待被捕人士
3.上面兩條無故打人
最低消費要佢哋共享大灣區榮耀
當然我偏好用逃犯條例引導佢哋返去受審

Push

自推

補充返原來中国都係締約國

push

推

朋友。

去搵聯合國人權高級專員公署。

當中有一個叫 Committee Against Torture

佢哋會接受 ex parte （非當事人） complain.

根據新屋嶺事件同埋醫院單野， 警方行為必定踏入酷刑既原則。

如果可以搵到律師出信比CAT， 就可以迫聯合國人權委員會就新屋嶺事件做investigation. 可以迫香港政府交代同作出報告。

香港玩呢方面既律師可以搵mark Daly.

脷伸： 非法律界人士

嘩嘩嘩

8.19出過press release.

Committee Against Torture

幫推。

搵有法律底既巴絲將新屋嶺推上聯合國

感謝巴打

wow 雖然得美國肯同中國反枱，但值得一試